點解仲有九巴司機咁盡責

事緣自從香港變到而家咁先開始用長者八達通 冇人既時候就跳閘
今日番屋企食中秋飯抖抖 個司機竟然盡責到停車過黎同我講 你個張長者卡黎架喎

利申 我有交稅 所以我會繼續用 垃圾政府屌你老母養班狗咬鳩我

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

美國來了我帶路

推到全城一齊用長者同跳閘
人人有交稅 人人有福利

尋日太子用，個司機唔理

我平時番屋企 出去遠地方都唔理
個司機仲要廢老黎

未窮到要拎飯卷 但2蚊搭車 真係幫補到好多
利申日日過海

更莫講2蚊搭A E

好多後生巴士司機都係極黃

得啲廢老戇鳩鳩

今日 我地係黎和理

I agree with you
以前會覺得好柒 比人捉到
但係
點解唔敢跳閘同用2蚊
屌你我有交稅架

機場巴無2蚊優惠

屌 柒左 全日都入緊廿蚊紙
唔敢拍

唔好推 縮番落老母個西到先

巴士又得罪你？

傷殘都係$2

冇得罪我
但係政府有 長者八達通係政府補貼
好似係 除非唔係

就快食tg食到傷殘有冇得用

同巴士佬講有傷殘津貼

會唔會即刻車我去狗屋架知我食過tg

搭巴士都用

咁乞兒

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

巴士佬好多藍絲架
仲要啲巴士佬係好憎“鹹魚”。
巴士佬都認自己係心理變態
巴士佬係連行家都屌。